My life sucks..

感慨

對好多野都冇感覺 想笑都笑唔出